Copyright (c) 2019 Jose Cote Llamas

Por la presente, se otorga permiso, sin cargo, a cualquier persona que obtenga 
una copia de este software y los archivos de documentación asociados (el 
"Software"), para negociar en el Software sin restricciones, incluidos, entre 
otros, los derechos de uso, copia, modificación, fusión , publicar, distribuir, 
sublicenciar y/o vender copias del Software, y permitir a las personas a quienes 
se les proporciona el Software que lo hagan, sujeto a las siguientes 
condiciones:

El aviso de copyright anterior y este aviso de permiso se incluirán en todas las 
copias o partes sustanciales del Software.

EL SOFTWARE SE PROPORCIONA "TAL CUAL", SIN GARANTÍA DE NINGÚN TIPO, EXPLÍCITA O 
IMPLÍCITA, INCLUYENDO PERO SIN LIMITARSE A LAS GARANTÍAS DE COMERCIABILIDAD, 
APTITUD PARA UN PROPÓSITO Y NO INFRACCIÓN PARTICULARES. EN NINGÚN CASO, LOS 
AUTORES O LOS TITULARES DE LOS DERECHOS DE AUTOR SERÁN RESPONSABLES DE NINGÚN 
RECLAMO, DAÑO U OTRA RESPONSABILIDAD, YA SEA EN ACCIÓN DE CONTRATO O EN CONEXIÓN 
CON EL SOFTWARE O EL USO U OTROS TRATAMIENTOS EN EL SOFTWARE.
